戴德梁行：樓價已見底第2季可升5%

戴德梁行：樓價已見底第2季可升5%

戴德梁行指，第4波疫情緩和，樓市交投上升。該行統計指，本年首兩月買賣回升，預計3月份成交量升至9000宗，較去年同期升7成。
戴德梁行大中華區副總裁陶汝鴻認為，今年1月樓價已見底，漸出現反彈，短期內有支持作用。疫情緩和較預期理想，第二季住宅樓價升5％，惟市況仍有不明朗因為包括失業率上升等。

又多一間大行睇好後市。

連登公屋寄生族：樓價已見頂第2季可瀉50%